{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051402",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "가마치통닭 나주혁신점"
    },
    "text": "蒲池鶏は一羽の丸鶏を9,000ウォンで販売しています。 二羽の丸ごと鶏は17,000ウォンで販売され、ハニーガーリックチキン入り骨抜きチキンは18,000ウォン、ハニーガーリックチキン入りコンボは22,000ウォンです。 ハニーガーリックパダクは20,000ウォンで販売され、チョンヤンマップカンジャンチキンは17,000ウォン、チョンヤンマップカンジャンコンボは19,000ウォン、チョンヤンマップカンジャンスンサルは15,000ウォンです。 フライドコンボは17,000ウォン、ヤンニョムコンボは18,000ウォン、ニンニク醤油コンボは18,000ウォン、ガマチーズコンボ、レッドマーラコンボもそれぞれ18,000ウォンです。 フライドチキンは15,000ウォン、ヤンニョムチキンは16,000ウォン、ニンニク醤油チキンは16,000ウォン、カマチーズチキンは16,000ウォン、レッドマーラーチキンは16,000ウォンです。 フライドスンサルは13,000ウォン、ヤンニョムスンサルは14,000ウォン、ニンニク醤油スンサルは14,000ウォン、カマチーズスンサルは14,000ウォン、レッドマーラスンサルは14,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "蒲池鶏では、何種類の丸ごと鶏を販売していますか？",
            "answer": "蒲池鶏では、一羽の丸鶏を9,000ウォンで販売しています。また、二羽の丸ごと鶏は17,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリックチキン入りのコンボには、どのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "ハニーガーリックチキン入りのコンボには、ハニーガーリックチキンと骨抜きチキンが含まれています。価格は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンヤンマップカンジャンコンボには、どのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "チョンヤンマップカンジャンコンボには、チョンヤンマップカンジャンチキンと骨抜きチキンが含まれています。価格は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドコンボには、どのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "フライドコンボには、フライドチキンと骨抜きチキンが含まれています。価格は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムコンボには、どのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "ヤンニョムコンボには、ヤンニョムチキンと骨抜きチキンが含まれています。価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニク醤油コンボには、どのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "ニンニク醤油コンボには、ニンニク醤油チキンと骨抜きチキンが含まれています。価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガマチーズコンボには、どのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "ガマチーズコンボには、ガマチーズチキンと骨抜きチキンが含まれています。価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラコンボには、どのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "レッドマーラコンボには、レッドマーラーチキンと骨抜きチキンが含まれています。価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "フライドスンサルは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムスンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニク醤油スンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニンニク醤油スンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カマチーズスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "カマチーズスンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "レッドマーラスンサルは14,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 652
    }
}